（迷惘中）過咗夏天點解會唔同啊？

是咁的，話說前兩個禮拜上tutorial，有個唔係好熟的女同學走埋來坐係我隔離。咁我同她點下頭咪繼續聽書囉。之後個個同學仔話冷氣凍想痴埋啲，咁我又唔為意咪話好囉。
點知過多一陣，她突然摸我大脾話想取暖，我個日著住短褲，佢隻手真係凍冰冰，我feel到我有少少興奮
我唔理啦，諗住專心聽書啦，點知她就越痴越近，捉住我隻手，我feel到她係我耳仔附近噴氣，講左一句野…
“過左今個夏天你就同以往唔同啦”
其實她想表達咩啊？我完全唔明，但同時我個心跳得好快，好驚啊
Ching們點睇 ？

你唔記得左食藥? 精神科藥物要準時食, 同埋你要定期覆診

唔係講笑㗎，

係真心求救啊…
佢咁講係咪想我做佢好朋友啊？定想整蠱我㗎😫
我而家心好亂吖，你哋唔好覺得係膠貼先啦 😭